<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
	<name>Русский язык для Alpha Biomes</name>
	<author>PiaRex</author>
	<packageId>PiaRex.AlphaBiomesTranslationRus</packageId>
	<supportedVersions>
		<li>1.3</li>
 		<li>1.4</li>
	</supportedVersions>
 <loadAfter>
		<li>Ludeon.RimWorld</li>
		<li>Ludeon.RimWorld.Royalty</li>
 	        <li>sarg.alphabiomes</li>
</loadAfter>
<description>Полноценный перевод мода Alpha Biomes на русский язык.
	
Оригинальный мод https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/?id=1841354677
Перевод актуален для версии 2.801 от 01.07.2022.
Если вы заметили ошибки в переводе, пожалуйста, сообщите мне.

Оригинальное описание Alpha Biomes:

Добавляет 12 новых разнообразных биомов в ваши миры. Мод разрабатывался в связке с модом Alpha Animals, он желателен, но, впрочем, не обязателен.

- Грибные джунгли: тёплый и влажный биом, наполненный ОГРОМНЫМИ грибами. Дом дикобрюха и других странных, грибных вариаций обычных существ.
- Кладбище галлатроссов: засушливый биом с умеренным климатом, засоренный скелетными останками древних чудищ.
- Фералисковые джунгли: тёплый, влажный биом с невероятно плотной растительностью, заполненный до краев чрезвычайно опасными, хищными пауками.
- Окулярный лес: странная межпространственная реальность вторгается в нащу Вселенную. Дом новой странной флоры и фауны.
- Желатиновый суперорганизм: болотистый биом, который на самом деле является лишь внешней поверхностью экстраординарно большого плеснеподобного существа. Никаких горных пород, зато много еды.
- Механоидная интрузия: заброшенный умеренный биом с механическими руинами. Судя по всему, древняя попытка механоидов превратить планету в мегаструктуру.
- Пропановые озёра: замороженная пустошь, холоднее даже самых негостиприимных морских льдов, но в компании с не совсем нормальной флорой и фауной.
- Покинутые скалы: постоянно сокрытое в сверхъестественной тьме место, свет - самый ценный продукт в этой песчаной местности. Вдохновлен (и совместим с) модом Forsakens.
- Смоляные ямы: засушливый биом, богатый растительностью, наполненный коварными смоляными ямами, которые делают передвижение довольно сложным делом. Остерегайтесь ульев шмелей!
- Пирокластическая пустыня: вулканический простор безжалостной и брутальной природы. Огонь и лава - ваши злейшие враги и ваши лучшие друзья в этом биоме.
- Идиллические луга: пышный луг с гиганскими цветами. Суперлёгкий биом с огромным количеством ресурсов и небольшим количеством хищников.
- Миазматические мангровые заросли: опасный тропический биом, полный изнуряющих болезней.

Биомы настроены так, чтобы не занимать много места на карте мира, вы можете сгенерировать планету заново, если какой-либо биом не появился на карте, поскольку они обладают различными показателями влажности и температуры.


</description>
</ModMetaData>











