<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_MechanicalOptimization.label>механическая оптимизация</ATR_MechanicalOptimization.label>
  <ATR_MechanicalOptimization.description>Единая производственная стандартизация не решит всех проблем - дальнейший прогресс требует революции в эффективности производства и точности. Необходимо разработать новые производственные стандарты оптимизации. Как только они будут достигнуты, самые смелые идеи человечества окажутся в пределах досягаемости.</ATR_MechanicalOptimization.description>

  <ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.label>продвинутая замена каркаса</ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.label>
  <ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.description>С открытием методов механической оптимизации открывается широкий спектр новых возможностей для усовершенствования каркаса. Благодаря большей практичности и более высокому качеству, эти каркасы являются целевыми, а не типовыми решениями.</ATR_AdvancedMechanicalFrameworks.description>

  <ATR_RepairOptimization.label>оптимизация ремонта</ATR_RepairOptimization.label>
  <ATR_RepairOptimization.description>Оптимизация ремонта открывает новые сверхсовременные передовые ремкомплекты, позволяющие андроидам значительно увеличить скорость восстановления повреждений, и шанс успеха операций. Качество новых ремкомплектов сравнимо с качеством сверхсовременных передовых медикаментов.</ATR_RepairOptimization.description>

  <ATR_T3Androids.label>Т3 Андроид</ATR_T3Androids.label>
  <ATR_T3Androids.description>Андроиды третьего уровня характеризуются большим ростом, высотой от семи до девяти футов, и впечатляющими умственными способностями. Они невероятно прочные, модульные и умные, но требуют большого количества редких и ценных ресурсов для производства. Обычно андроиды третьего уровня массово производятся только в утопических мирах.</ATR_T3Androids.description>

  <ATR_CommunicationOptimization.label>сетевая оптимизация</ATR_CommunicationOptimization.label>
  <ATR_CommunicationOptimization.description>Для расширения возможностей коммуникационной сети и подготовки к централизованной облачной хост-системе, необходимо разработать оптимизацию коммуникационных реле и систем, которые ими управляют.</ATR_CommunicationOptimization.description>

  <ATR_CoreAssistants.label>сопроцессоры</ATR_CoreAssistants.label>
  <ATR_CoreAssistants.description>С открытием методов механической оптимизации, появилась возможность установки дополнительных процессоров в свободное пространство головы андроидов, использующихся для защитной прокладки. Сопроцессор это специально обученный интеллект, помогающий андроидам в повседневных делах.</ATR_CoreAssistants.description>

  <ATR_SurrogateOptimization.label>оптимизированные суррогатные протоколы</ATR_SurrogateOptimization.label>
  <ATR_SurrogateOptimization.description>При значительном прогрессе в возможностях производства и оптимизации всех протоколов, возможно удастся обойти технические ограничения и разработать метод, позволяющий органическим существам использовать суррогаты. Это революционная возможность, но она чревата моральными и этическими проблемами.\n\nЯвляется ли это той гранью, которую не следует переступать?</ATR_SurrogateOptimization.description>

  <ATR_ServerOptimization.label>оптимизация сервера</ATR_ServerOptimization.label>
  <ATR_ServerOptimization.description>Сервера занимают много полезного пространства, оптимизация серверов стоит дорого, но обещает принести революционное расширение в генерации очков познания и их хранения.</ATR_ServerOptimization.description>

  <ATR_T4Androids.label>Т4 Андроид</ATR_T4Androids.label>
  <ATR_T4Androids.description>Андроид четвертого уровня - вершина известной теории и практики создания андроидов. Он отличается наличием специального ядра искусственного интеллекта, усовершенствованным корпусом и уникальными внутренними компонентами, изготовленными по самым современным технологиям.\n\nАндроиды четвертого уровня обладают высокими физическими и умственными способностями, и это часто приводит к тщеславию, нарциссизму и пренебрежению к другим моделям.</ATR_T4Androids.description>

  <ATR_SkyMindCore.label>ядро SkyMind</ATR_SkyMindCore.label>
  <ATR_SkyMindCore.description>Вершина исследований в области механики и сознания, теоретическое ядро суперкомпьютера, способное постоянно хранить, воспроизводить и использовать хранящиеся в нем сознания. Оно невероятно дорогое, но предлагает один из путей бессмертия. Найти и убедить столько ядер ИИ, будет очень непростым делом. Найти ванометрические энергоячейки, необходимые для обеспечения безопасности и изоляции ядра, будет не менее сложно.</ATR_SkyMindCore.description>

  <ATR_PersonaManufacturing.label>производство ядра ИИ</ATR_PersonaManufacturing.label>
  <ATR_PersonaManufacturing.description>Ядро ИИ - это высокотехнологичное устройство, в котором хранится сознание, тщательно контролируемое и ограниченное по большинству параметров. Производство ядер ИИ держится в строгой тайне в утопическом мире, где возникают этические и моральные проблемы. Раскрытие секретов искусственного интеллекта и возможность их производства должны быть осуществлены с учетом этих проблем и только после получения всей необходимой информации.</ATR_PersonaManufacturing.description>


</LanguageData>