<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ATR_MechanicalStandardization.label>механическая стандартизация</ATR_MechanicalStandardization.label>
  <ATR_MechanicalStandardization.description>Для того чтобы достичь хорошего качества производства, необходимо установить производственный стандарт. Детали андроидов имеют огромное количество разных стилей, версий и конструкций - установка единого производственного стандарта, будет иметь решающее значение для успеха в робототехнике.</ATR_MechanicalStandardization.description>

  <ATR_MassCharging.label>оптимизированная зарядка</ATR_MassCharging.label>
  <ATR_MassCharging.description>Для того чтобы максимально эффективно использовать пространство для промышленного применения, необходимо разработать эффективный способ одновременной зарядки сразу нескольких андроидов. Небольшая зарядная станция, способная заряжать до 8 андроидов одновременно, может оказаться незаменимым решением для расширения производства.</ATR_MassCharging.description>

  <ATR_InterchangeableParts.label>взаимозаменяемые детали</ATR_InterchangeableParts.label>
  <ATR_InterchangeableParts.description>Единая производственная стандартизация, позволяет стандартизировать детали, а значит, и их взаимозаменяемость. Выделение ресурсов на разработку новых деталей, открывает и новые возможности для специализаций андроидов и повышения их эффективности.</ATR_InterchangeableParts.description>

  <ATR_MilitaryBiomimetics.label>боевая биомиметика</ATR_MilitaryBiomimetics.label>
  <ATR_MilitaryBiomimetics.description>Боевая биомиметика - это продолжение темы области механического воссозданния органических животных, направленное на военное применение. Значительно более сложная, чем простое копирование сельскохозяйственной скотины. Исследование боевых версий органических животных могут привести к созданию миниатюрных роевых дронов, механических волков или более экспериментальных адаптаций.</ATR_MilitaryBiomimetics.description>

  <ATR_StandardizedCommunications.label>сетевая стандартизация</ATR_StandardizedCommunications.label>
  <ATR_StandardizedCommunications.description>Стандартизация технологий связи и коммуникаций, позволяет создать основу - для сети подключенных к ней механических устройств и приборов. Установка единого сетевого стандарта, будет иметь решающее значение для появления облачной сети, соединяющей сознание сразу нескольких андроидов, а также может открыть широкие возможности для понимания того, как обезопасить себя или удаленно напасть на вражеские объекты.</ATR_StandardizedCommunications.description>

  <ATR_MechanicalStimulators.label>механические стимуляторы</ATR_MechanicalStimulators.label>
  <ATR_MechanicalStimulators.description>Бывают моменты, когда для предотвращения кризиса, эффективность андроидов может оказаться критически важна, тогда расходуемые кратковременные стимуляторы, окажутся очень хорошим выбором и возможно спасут немало жизней.</ATR_MechanicalStimulators.description>

  <ATR_AdvancedMechParts.label>кибернетика</ATR_AdvancedMechParts.label>
  <ATR_AdvancedMechParts.description>Открытие высокоточного производства и единой схемы производственной стандартизации, позволит улучшить качество механических деталей. Кибернетические детали работают значительно лучше стандартных, оставаясь при этом оптимальными в своём производстве.</ATR_AdvancedMechParts.description>

  <ATR_MechanicalFrameworks.label>базовая замена каркаса</ATR_MechanicalFrameworks.label>
  <ATR_MechanicalFrameworks.description>Каркас андроида - одна из самых важных частей, поскольку он буквально держит весь корпус вместе. Модифицированные версии каркаса могут привести к существенным улучшениям в широком спектре задач.</ATR_MechanicalFrameworks.description>

  <ATR_MechaniteAssistedRecovery.label>восстановление механитами</ATR_MechaniteAssistedRecovery.label>
  <ATR_MechaniteAssistedRecovery.description>Компоненты и запчасти могут почти идеально заменять оригинальные детали и устранить большинство повреждений. Включение механитов позволит избавиться от слов "почти" и "большинство", поскольку даже в руках самых посредственных механиков, механиты значительно улучшат результаты ремонта.</ATR_MechaniteAssistedRecovery.description>

  <ATR_T2Androids.label>Т2 Андроид</ATR_T2Androids.label>
  <ATR_T2Androids.description>Андроиды второго уровня - самый массовый класс андроидов, имеющих минимально необходимые технические характеристики для полностью автономной разумной деятельности. Одетых андроидов второго уровня легко спутать с низкорослыми, худощавыми людьми. Интеллект второго уровня более похож на органический, обладает самосознанием и стремится к интеграции в общество.\n\nПосле этого исследования колония переступит порог механической автономии - готовы ли мы к тому, что будет дальше?</ATR_T2Androids.description>

  <ATR_RemoteControlProtocols.label>протоколы дистанционного управления</ATR_RemoteControlProtocols.label>
  <ATR_RemoteControlProtocols.description>При наличии стандартизированных технологий связи и коммуникаций, теоретически возможно разработать структуру для дистанционного управления суррогатными телами. Технические ограничения препятствуют вовлечению органических существ из-за недостаточной эффективности и сложности органического мозга, но это может оказаться революционным решением для андроидов.</ATR_RemoteControlProtocols.description>


</LanguageData>