<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<!--1.4/Defs/Deep_Storage.xml-->
<LWM_BigShelf.label>Большой стеллаж</LWM_BigShelf.label>
<LWM_BigShelf.description>Большой стеллаж для хранения разных предметов, от артиллерийских снарядов до произведений искусства, от бионических рук до кирпичей, от стульев до трупов.\n\nХранимые предметы не будут ветшать, даже если стеллаж расположить вне помещения.</LWM_BigShelf.description>
<LWM_VeryBigShelf.label>Высокий стеллаж</LWM_VeryBigShelf.label>
<LWM_VeryBigShelf.description>Набор высоких крытых полок для хранения разных предметов, от артиллерийских снарядов до произведений искусства, от бионического оружия до кирпичей, от стульев до трупов.  Он не задает вопросов, он просто хранит вещи.\n\nПешки получают доступ к верхним полкам с помощью небольшой подвижной лестницы (в настоящее время она не установлена), поэтому, хотя здесь можно хранить много вещей, если вы ставите много крошечных бутылок на верхнюю полку это может занять некоторое время. Предметы, хранящиеся в нем, не испортятся, даже если они находятся снаружи.</LWM_VeryBigShelf.description>
<LWM_MealRack.label>Стойка для блюд</LWM_MealRack.label>
<LWM_MealRack.description>Это высокая стойка для хранения блюд.</LWM_MealRack.description>
<LWM_Food_Basket.label>Бочки для еды</LWM_Food_Basket.label>
<LWM_Food_Basket.description>Мини-зернохранилище для хранения сырой пищи и растительных веществ.</LWM_Food_Basket.description>
<LWM_Meat_Hook.label>Крюки для мяса</LWM_Meat_Hook.label>
<LWM_Meat_Hook.description>Высокий металлический каркас с несколькими крючками, висящими на цепях. Простая рукоятка позволяет поднимать несколько подвесных тушь в воздух. Хороший способ хранения трупов животных, которых вы убили, перед тем, как резать и употреблять их мясо. Вы монстр.

Обратите внимание, что вы можете поместить только несколько гигантских трупов в одно место, даже если сложите их стопкой.  Рама выдержит только не больше определенной нагрузки.</LWM_Meat_Hook.description>
<LWM_Hayloft.label>Стеллаж для загонов животных</LWM_Hayloft.label>
<LWM_Hayloft.description>Может хранить сено или растительное сырье.</LWM_Hayloft.description>
<LWM_FabricHamper.label>Тканевые коробы</LWM_FabricHamper.label>
<LWM_FabricHamper.description>Это набор коробов, сделанных из ткани. Различные карманы на их боках позволяют с легкостью хранить большое количество разнообразных мелких предметов.\n\nЕсли вы действительно хотите хранить ткань в мешках, смотрите настройки мода!!</LWM_FabricHamper.description>
<LWM_Pallet.label>Поддон</LWM_Pallet.label>
<LWM_Pallet.description>Плоский поддон для хранения вещей. Не защищает от погоды.</LWM_Pallet.description>
<LWM_Pallet_Covered.label>Упаковочный поддон</LWM_Pallet_Covered.label>
<LWM_Pallet_Covered.description>Плоский поддон для хранения вещей. Оборачивая вещи в толстую пленку, вы сохраняете их в целости и сохранности. Вы можете упаковать больше вещей на этот поддон, потому что предметы оборачиваются пленкой и становятся более устойчивыми.</LWM_Pallet_Covered.description>
<LWM_DeepStorage_Skip.label>Контейнер</LWM_DeepStorage_Skip.label>
<LWM_DeepStorage_Skip.description>Большой металлический контейнер для мусора. Контейнер не закрывается полностью от непогоды, вещи могут ветшать вне помещения.\n\nПримечание: разбрасывание большого количества стали волей-неволей означает, что потребуется некоторое время, чтобы найти сталь на складе, если она позже вам понадобиться. Автор мода создал это для более компактного хранения больших стеков предметов. Придставьте, что ваши колонисты должны залезать и складывать всё в него, чтобы потом собачки могли легко растаскать это.</LWM_DeepStorage_Skip.description>
<LWM_Medicine_Cabinet.label>Медицинский шкаф</LWM_Medicine_Cabinet.label>
<LWM_Medicine_Cabinet.description>Шкаф с полками для хранения медикаментов и лекарств. Рекомендуется беречь от детей.</LWM_Medicine_Cabinet.description>

<LWM_Clothing_Rack.label>Полка для одежды</LWM_Clothing_Rack.label>
<LWM_Clothing_Rack.description>Крытая полка для хранения одежды, а так же для быстрого и лёгкого доступа к ней.</LWM_Clothing_Rack.description>
<LWM_Safe.label>Сейф</LWM_Safe.label>
<LWM_Safe.description>Надежный, запирающийся ящик для безопасного хранения ценных вещей. Защитит от кражи или повреждения в результате пожара.\n\nПримечание: защита от огня еще не реализована)</LWM_Safe.description>

</LanguageData>
