<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Isolated Core Housing -->

  <ATR_IsolatedCore.label>отсутствует ядро</ATR_IsolatedCore.label>
  <ATR_IsolatedCore.description>Нейроинтерфейс этого андроида пуст. Для подключения и активации андроида, требуется инициализация автономного ядра или ядра приемника.</ATR_IsolatedCore.description>


  <!-- Autonomous Core -->

  <ATR_AutonomousCore.label>автономное ядро</ATR_AutonomousCore.label>
  <ATR_AutonomousCore.description>Автономное ядро содержит искусственный мозг андроида. Оно управляет всеми функциям корпуса и имеет полный нейроконтроль над действиями андроида.</ATR_AutonomousCore.description>


  <!-- SkyMind Receiver Core -->

  <ATR_ReceiverCore.label>ядро приёмник</ATR_ReceiverCore.label>
  <ATR_ReceiverCore.description>Ядро приёмник управляет всеми функциям корпуса и имеет полный нейроконтроль над действиями андроида, а также обладает протоколами связи для дистанционного управления. В этом ядре нет искусственного мозга, но любой связанный с ним интеллект, сможет управлять андроидом, удаленно.</ATR_ReceiverCore.description>


  <!-- SkyMind Receiver -->

  <ATR_SkyMindReceiver.label>приёмник SkyMind</ATR_SkyMindReceiver.label>
  <ATR_SkyMindReceiver.description>Приёмник SkyMind - это устройство, которое вживляется непосредственно в мозг и полностью перекрывает любую нейронную активность, превращая пользователя приёмника в тело, лишенное разума, для удаленного суррогатного управления.\n\nМногие используют приёмник в своих интересах, чтобы уничтожить суррогатов и не позволить им попасть в чужие руки.</ATR_SkyMindReceiver.description>


  <!-- SkyMind Transceiver -->

  <ATR_SkyMindTransceiver.label>передатчик SkyMind</ATR_SkyMindTransceiver.label>
  <ATR_SkyMindTransceiver.description>Передатчик SkyMind - это устройство, которое вживляется непосредственно в мозг, позволяя любому существу взаимодействовать со SkyMind. Успешное вживление или удаление этого имплантата не имеет никаких серьезных последствий.</ATR_SkyMindTransceiver.description>


</LanguageData>