<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Prosthetic leg -->

  <SimpleProstheticLeg.label>Простой протез ноги</SimpleProstheticLeg.label>
  <SimpleProstheticLeg.description>Замена потерянной ноге. Не очень удобно, но эффективно.</SimpleProstheticLeg.description>


  <!-- Prosthetic arm -->

  <SimpleProstheticArm.label>Простой протез руки</SimpleProstheticArm.label>
  <SimpleProstheticArm.description>Простой, но прочный протез руки.</SimpleProstheticArm.description>


  <!-- Cochlear implant -->

  <CochlearImplant.label>Слуховой имплант</CochlearImplant.label>
  <CochlearImplant.description>Имплантат, который заменяет нормальный слух. Внешний микрофон передает звуковой сигнал на электроды, обернутые вокруг слуховых чувствительных нервов внутреннего уха. Электроды стимулируют нервы в соответствии со звуком, создавая ощущение слуха. Это не так хорошо, как естественный слух, но это намного лучше, чем быть глухим.</CochlearImplant.description>


  <!-- Golden eye -->

  <GoldenEye.label>Золотой глаз</GoldenEye.label>
  <GoldenEye.description>Замена потерянному глазу. Настолько прекрасен, что жаль, что вы не видите своё отражение в зеркале.</GoldenEye.description>


  <!-- Light receptor -->

  <LightReceptor.label>light receptor</LightReceptor.label>
  <LightReceptor.description>An eye prosthesis. The optic nerves recieve stimulation from the light sensors and signal processors, creating a sensation of vision. It's not as good as a natural eye, but it's a lot better than being blind.</LightReceptor.description>


  <!-- Simple spine replacement -->

  <SimpleSpine.label>Заменитель спины</SimpleSpine.label>
  <SimpleSpine.description>A spine prosthesis. Highly advanced for its time, can be considered as an early bionic prototype with the first sophisticated application of neural interface in a prosthesis. Still, it is inferior to a real spine.</SimpleSpine.description>


  <!-- Prosthetic hand -->

  <SimpleProstheticHand.label>Простой протез кисти</SimpleProstheticHand.label>
  <SimpleProstheticHand.description>Замена потерянной кисти. Более комфортно и менее пугающе, чем крюк.</SimpleProstheticHand.description>


  <!-- Prosthetic foot -->

  <SimpleProstheticFoot.label>Простой протез ступни</SimpleProstheticFoot.label>
  <SimpleProstheticFoot.description>Замена потерянной ступне. Не так дёшево, как кусок бревна.</SimpleProstheticFoot.description>


  <!-- Prosthetic finger -->

  <SimpleProstheticFinger.label>Простой протез пальца</SimpleProstheticFinger.label>
  <SimpleProstheticFinger.description>Устаревшая и грубая замена потерянным пальцам. Не очень эффективно и, конечно, неудобно, но делает свою работу.</SimpleProstheticFinger.description>


  <!-- Prosthetic toe -->

  <SimpleProstheticToe.label>Простой протез пальца ноги</SimpleProstheticToe.label>
  <SimpleProstheticToe.description>Устаревшая и грубая замена потерянным пальцам. Неэффективные и неудобные, они создают много шума при ходьбе, но они выполняют свою работу.</SimpleProstheticToe.description>


  <!-- Hydraulic jaw -->

  <HydraulicJaw.label>Гидравлическая челюсть</HydraulicJaw.label>
  <HydraulicJaw.description>Замена потерянной челюсти. Будьте острожны с этими очень эффективными зубами.</HydraulicJaw.description>


  <!-- Artificial nose -->

  <ArtificialNose.label>Искусственный нос</ArtificialNose.label>
  <ArtificialNose.description>Замена потерянному носу. Закрывает отверстие в лице.</ArtificialNose.description>


  <!-- Replacement radius -->

  <ReplacementRadius.label>Заменитель лучевой кости</ReplacementRadius.label>
  <ReplacementRadius.description>Замена лучевой кости, кости в нижней части руки.</ReplacementRadius.description>


  <!-- Scyther blade -->

  <EPIA_ScytherBlade.label>Лезвие жнеца</EPIA_ScytherBlade.label>
  <EPIA_ScytherBlade.description>Вооруженный ручной имплантат с телескопическим лезвием. Извлечен и восстановлен из мертвого механоида-жнеца. Не очень удобно, но довольно эффективно в качестве оружия ближнего боя.</EPIA_ScytherBlade.description>


</LanguageData>