<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Organic optimizing nanobots -->

  <EPOE_OrganicOptimizingNanobots.label>Органически оптимизирующие наноботы</EPOE_OrganicOptimizingNanobots.label>
  <EPOE_OrganicOptimizingNanobots.description>Продвинутые наноботы, которые помогают раскрыть весь потенциал естественного организма. Для завершения процесса требуется 3 дня, что требует большего отдыха и более высокого потребления пищи. В конце этого изнурительного процесса наноботы разрушаются и растворяются, не оставляя никаких следов.\n\ Обычный человек примет это, биоконсерванты  будут в восторге, в то время как трансгуманисты испытывают к этому крайнее отвращение.\n\ Повышение эффективности при полной разработке через 3 дня: +15%</EPOE_OrganicOptimizingNanobots.description>


  <!-- Instinct optimizing nanobots -->

  <EPOE_InstinctOptimizingNanobots.label>Инстинкт оптимизации наноботов</EPOE_InstinctOptimizingNanobots.label>
  <EPOE_InstinctOptimizingNanobots.description>Продвинутые наноботы, которые помогают естественному организму запечатлевать полезные последовательности инстинктивных реакций в органических тканях. Для полного завершения процесса требуется 4 дня, что требует большего отдыха и более высокого потребления пищи. В конце этого изнурительного процесса наноботы разрушаются и растворяются, не оставляя никаких следов.
Трансгуманисты испытывают крайнее отвращение к этим переменам. Штраф за настроение, отображаемый в информации, применяется только к трансгуманистам.

Улучшения при полном развитии следующих частей тела через 4 дня:

Глаза: +5% эффективности части, +2,5 точности стрельбы, -2,5% время прицеливания, +1 шанс попадания в ближнем бою, +1 шанс уклонения в ближнем бою..

Руки: +5% эффективности части, +5% глобальной скорости работы, +4 шанса попадания в ближнем бою, -7,5% время прицеливания.

Ноги: +5% эффективности части, +0,1 c/s скорость перемещения, +5 шанс уклонения в ближнем бою.</EPOE_InstinctOptimizingNanobots.description>


</LanguageData>