<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- SkyMind Core -->

  <ATR_SkyMindCore.label>ядро SkyMind</ATR_SkyMindCore.label>
  <ATR_SkyMindCore.description>Сеть множества личностей, коллективно образующих единый суперкомпьютер, способный обрабатывать, хранить и манипулировать огромным количеством информации. Ядро SkyMind способно обеспечить практически полное цифровое бессмертие. Существование ядра SkyMind в поселении, является доказательством его силы, силы воли и богатства.\n\nИнтегрированные ванометрические ячейки поддерживают всю конструкцию и обеспечивают безопасность сетевых личностей, а также предотвращают любые сбои электроэнергии.\n\nЕсли устройство будет разрушено, все личности хранимые в огромном массиве информации, будут безвозвратно потеряны - бессмертие не является безрисковым.</ATR_SkyMindCore.description>


  <!-- Networked Database -->

  <ATR_NetworkedDatabase.label>сервер базы данных</ATR_NetworkedDatabase.label>
  <ATR_NetworkedDatabase.description>Базовый сервер предназначен для хранения и обработки данных. Он не способен генерировать какие-либо очки, но значительно улучшает рабочий процесс тех, кто хочет тратить меньше времени на математику и больше времени на анализ данных. Сервер выделяет небольшое количество тепла и может выйти из строя, если перегрев превысит его безопасный порог.\n\nПодключенная к сети база данных может хранить все виды очков, сгенерированных из других источников, но сама по себе не генерирует их.</ATR_NetworkedDatabase.description>


  <!-- Networked Analyst -->

  <ATR_NetworkedAnalyst.label>аналитический сервер</ATR_NetworkedAnalyst.label>
  <ATR_NetworkedAnalyst.description>Базовый сервер предназначен для анализа данных и генерации очков в выбранном режиме с помощью сложных алгоритмов машинного обучения. Из-за небольших размеров и огромного количества вычислений, он опирается на серверы базы данных для хранения информации. Сервер выделяет большое количество тепла и может выйти из строя, если перегрев превысит его безопасный порог.\n\nПодключенный к сети аналитический сервер генерирует все виды очков в выбранном режиме, но не может хранить их самостоятельно.</ATR_NetworkedAnalyst.description>


  <!-- Networked Intelligence -->

  <ATR_NetworkedIntelligence.label>умный сервер</ATR_NetworkedIntelligence.label>
  <ATR_NetworkedIntelligence.description>Расширенный сервер предназначен для хранения, анализа и расчета данных, а также генерации очков в выбранном режиме с помощью встроенного ядра ИИ. Хотя теоретически такой сервер сделал бы любые другие устаревшими, однако умный сервер стоит достаточно дорого, выделяет огромное количество тепла и очень чувствителен к перегреву. Подключенный к сети умный сервер хранит и генерирует все виды очков в выбранном режиме, но для его создания требуется ядро ИИ.</ATR_NetworkedIntelligence.description>


  <!-- Archotech Network -->

  <ATR_ArchotechNetwork.label>архотек сервер</ATR_ArchotechNetwork.label>
  <ATR_ArchotechNetwork.description>Невероятно мощное архотек устройство, которое, легко предоставляет невероятную информацию о навыках обучения, а также о том, как защитить или взломать любые данные. Он не использует энергию и не выделяет тепло, к удивлению любого, кто имеет честь быть свидетелем его существования. Многие считают, что такой сервер служит глазами и ушами невидимых архотек-сообществ, заинтересованных в общем мониторинге вселенной, и что они дают информацию только тем, кто заслужил благословение архотеков. \n\nЭто чрезвычайно мощное устройство, и многие стремятся заполучить его. Большинство из тех, кто пробовал, стали фрактальными мутантами и даже в таком печальном состоянии они продолжают пытаться его заполучить.\n\nСервер даёт огромное количество очков познания в любом режиме и может легко хранить огромное количество информации - и, что удивительно, делает это без энергопотребления и какой-либо связи со SkyMind.</ATR_ArchotechNetwork.description>


</LanguageData>