<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Mining Utility Arm -->

  <ATR_MiningArm.label>роборука-бур</ATR_MiningArm.label>
  <ATR_MiningArm.description>Роботизированная замена руке для ускорения горных работ. Имеет встроенный гибкий бур, позволяющий пользователю быстро находить и использовать трещины в горной породе.</ATR_MiningArm.description>


  <!-- Agriculture Utility Arm -->

  <ATR_AgriArm.label>роборука-садовник</ATR_AgriArm.label>
  <ATR_AgriArm.description>Роботизированная замена руке для ускорения работ по посадке культур и сбору урожая. Множество телескопических стержней, похожих на пальцы, могут одновременно собирать урожай с нескольких культур или рыть несколько ям разом.</ATR_AgriArm.description>


  <!-- Pacification Utility Arm -->

  <ATR_PacificationArm.label>роборука-усмиритель</ATR_PacificationArm.label>
  <ATR_PacificationArm.description>Роботизированная замена руки оснащённая встроенным приёмником энергии и генератором. Кулаки могут электризоваться, достигая высоких температур, и отводить тепло при ударе о что-то, что может привести к ожогам цели и оглушению ее разрядом тока. Этот имплант часто используется правоохранительными органами для усмирения толпы, а также является ценным инструментом для андроидов-поваров.</ATR_PacificationArm.description>


  <!-- Scalpel Utility Arm -->

  <ATR_ScalpelArm.label>роборука-скальпель</ATR_ScalpelArm.label>
  <ATR_ScalpelArm.description>Роботизированная замена руке с измененной структурой, предназначенная для точных и плавных движений. Ряд интегрированных противовесов и уникальные детали, обеспечивают этой роборуке гораздо более тонкое и деликатное - управление. Хотя эта роборука не подходит для общих задач, она является незаменимым устройством для хирургов и механиков, которые требуют высокой точности и аккуратности в своей работе.</ATR_ScalpelArm.description>


  <!-- Rending Utility Arm -->

  <ATR_RendingArm.label>роборука-палач</ATR_RendingArm.label>
  <ATR_RendingArm.description>Роботизированная замена руки предназначена для разделения органической и неорганической массы на составные части. Множество специальных внутренних датчиков, сортировщиков и процессоров обеспечивают эту роборуку уникальными возможностями для разделки и переработки. Конструкция роборуки не ограничивает передвижение и не накладывает штрафов, но ее внешний вид вызывает устрашение и трепет у всех, кто видел ее в действии.</ATR_RendingArm.description>


  <!-- Voice Synthesizer -->

  <ATR_SpecializedVoiceSynthesizer.label>настраиваемый речесинтезатор</ATR_SpecializedVoiceSynthesizer.label>
  <ATR_SpecializedVoiceSynthesizer.description>Специализированная, настраиваемая замена речесинтезатора. При установке в андроида, на выбор даётся два режима голоса.\n\nПервый режим «Автомодуляция», предназначен для достижения идеального социального взаимодействия и широко используется медийными личностями в утопических мирах.\n\nВторой режим «Подавитель», предназначен для устрашения и подавления и широко применяется в тюремных колониях, где андроиды-надзиратели необходимы для поддержания порядка.</ATR_SpecializedVoiceSynthesizer.description>

  <ATR_AutomodulatedVoiceSynthesizer.label>автомодулированный голос</ATR_AutomodulatedVoiceSynthesizer.label>
  <ATR_AutomodulatedVoiceSynthesizer.description>Специализированная замена речесинтезатора, настроенная на режим «Автомодуляция», использует уникальный алгоритм моделирования языка, который быстро изменяет голос андроида, чтобы идеально отразить желаемый тон, интонацию и подтекст на широком спектре языков и даже их диалектов. Хотя органические существа иногда находят динамически меняющиеся голоса нервирующими, это устройство гарантирует, что голос андроида будет звучным, идеально четким и точным, чтобы максимизировать положительные результаты в социальных взаимодействиях.</ATR_AutomodulatedVoiceSynthesizer.description>

  <ATR_CoerciveVoiceSynthesizer.label>подавительный голос</ATR_CoerciveVoiceSynthesizer.label>
  <ATR_CoerciveVoiceSynthesizer.description>Специализированная замена речесинтезатора, настроенная на режим «Подавитель», использует запрограммированный чип, настроенный на максимальное усиление возможностей подавления за счет значительного увеличения громкости и интенсивности голоса. Пленники считают андроида, оснащенного таким голосом, страшным и угрожающим, и в целом более склонны к повиновению.\n\nМодуль также имеет режим «Пассивный», для случаев, когда подавляющий голос не нужен, но другие всё равно могут находить его слегка раздражающим. Это устройство представляет собой незаменимый инструмент для поддержания порядка в тюремных колониях и других местах, где необходимо обеспечивать безопасность и контроль.</ATR_CoerciveVoiceSynthesizer.description>


</LanguageData>