<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Cybertech Arm -->

  <ATR_CybertechArm.label>технорука</ATR_CybertechArm.label>
  <ATR_CybertechArm.description>Архотек-устройство в виде техноруки. Технорука - во всем превосходит свой кибернетический аналог. Знания и навыки, необходимые для производства таких архотек-устройств, ничего не стоят без благословения живого представителя архотека. Возможно, в этом и заключается секрет силы архотеков?</ATR_CybertechArm.description>


  <!-- Advanced Leg -->

  <ATR_CybertechLeg.label>технонога</ATR_CybertechLeg.label>
  <ATR_CybertechLeg.description>Архотек-устройство в виде техноноги. Технонога - во всем превосходит свой кибернетический аналог. Знания и навыки, необходимые для производства таких архотек-устройств, ничего не стоят без благословения живого представителя архотека. Возможно, в этом и заключается секрет силы архотеков?</ATR_CybertechLeg.description>


  <!-- Cybertech Visual Sensor -->

  <ATR_ArchotechVisualSensor.label>оптический технодатчик</ATR_ArchotechVisualSensor.label>
  <ATR_ArchotechVisualSensor.description>Архотек-устройство в виде оптического технодатчика. Технодатчики - во всем превосходят свой сверхсовременный аналог. Знания и навыки, необходимые для производства таких архотек-устройств, ничего не стоят без благословения живого представителя архотека. Возможно, в этом и заключается секрет силы архотеков?</ATR_ArchotechVisualSensor.description>


  <!-- Cybertech Audio Sensor -->

  <ATR_CybertechAudioSensor.label>звуковой технодатчик</ATR_CybertechAudioSensor.label>
  <ATR_CybertechAudioSensor.description>Архотек-устройство в виде звукового технодатчика. Технодатчики - во всем превосходят свой сверхсовременный аналог. Знания и навыки, необходимые для производства таких архотек-устройств, ничего не стоят без благословения живого представителя архотека. Возможно, в этом и заключается секрет силы архотеков?</ATR_CybertechAudioSensor.description>


  <!-- Cybertech Heatsink -->

  <ATR_CybertechHeatsink.label>технорадиатор</ATR_CybertechHeatsink.label>
  <ATR_CybertechHeatsink.description>Архотек-устройство в виде технорадиатора. Технорадиатор - во всем превосходит свой усиленный аналог. Знания и навыки, необходимые для производства таких архотек-устройств, ничего не стоят без благословения живого представителя архотека. Возможно, в этом и заключается секрет силы архотеков?</ATR_CybertechHeatsink.description>


  <!-- Cybertech Coolant Pump -->

  <ATR_CybertechCoolantPump.label>технонасос</ATR_CybertechCoolantPump.label>
  <ATR_CybertechCoolantPump.description>Архотек-устройство в виде технонасоса. Технонасос - во всем превосходит свой усиленный аналог. Знания и навыки, необходимые для производства таких архотек-устройств, ничего не стоят без благословения живого представителя архотека. Возможно, в этом и заключается секрет силы архотеков?</ATR_CybertechCoolantPump.description>


  <!-- Cybertech Battery -->

  <ATR_CybertechBattery.label>технонакопитель</ATR_CybertechBattery.label>
  <ATR_CybertechBattery.description>Архотек-устройство в виде технонакопителя. Технонакопитель - во всем превосходит свой сверхсовременный аналог. Знания и навыки, необходимые для производства таких архотек-устройств, ничего не стоят без благословения живого представителя архотека. Возможно, в этом и заключается секрет силы архотеков?</ATR_CybertechBattery.description>


  <!-- Cybertech Mechanite Storage -->

  <ATR_CybertechMechaniteStorage.label>техноконденсатор</ATR_CybertechMechaniteStorage.label>
  <ATR_CybertechMechaniteStorage.description>Архотек-устройство в виде техноконденсатора. Техноконденсатор - во всем превосходит свой сверхсовременный аналог. Знания и навыки, необходимые для производства таких архотек-устройств, ничего не стоят без благословения живого представителя архотека. Возможно, в этом и заключается секрет силы архотеков?</ATR_CybertechMechaniteStorage.description>


  <!-- Cybertech Reactor -->

  <ATR_CybertechReactor.label>технореактор</ATR_CybertechReactor.label>
  <ATR_CybertechReactor.description>Архотек-устройство в виде технореактора. Технореактор - во всем превосходит свой биологический аналог. Знания и навыки, необходимые для производства таких архотек-устройств, ничего не стоят без благословения живого представителя архотека. Возможно, в этом и заключается секрет силы архотеков?</ATR_CybertechReactor.description>

  <!-- Cybertech Replacement -->

  <ATR_CybertechReplacementPart.label>архоимплантатор</ATR_CybertechReplacementPart.label>
  <ATR_CybertechReplacementPart.description>Небольшое архотек-устройство, чье происхождение остаётся загадкой. Однако, оно способно заменить практически любые детали андроидов. Батареи, гидронасосы, гиперконденсаторы, даже звуковые датчики и реакторы - все они могут быть заменены на более функциональные архотек-части. Это невероятное устройство может быть легко удалено из корпуса андроида и повторно имплантировано в совершенно другую часть, что делает его настоящим чудом технологии. Никто не знает, как это устройство работает, но его мощь и функциональность превосходят все, что когда-либо видел свет.</ATR_CybertechReplacementPart.description>
  
</LanguageData>