<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Insight Assistant -->

  <ATR_InsightAssistant.label>сопроцессор исследователь</ATR_InsightAssistant.label>
  <ATR_InsightAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор специализируется на исследовании, взломе и применении новых идей и возможностей для обучения в любой области, с которой сталкивается основной интеллект.</ATR_InsightAssistant.description>


  <!-- General Assistant -->

  <ATR_GeneralAssistant.label>базовый сопроцессор</ATR_GeneralAssistant.label>
  <ATR_GeneralAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор обучен практически каждой сфере работы, и обладает обширными знаниями для каждой задачи. Это приводит к значительному увеличению общей эффективности андроида. Так как сопроцессор обучен практически всему, большая часть узконаправленной информации, просто не поместилась в его память.</ATR_GeneralAssistant.description>


  <!-- Combat Assistant -->

  <ATR_CombatAssistant.label>сопроцессор коммандос</ATR_CombatAssistant.label>
  <ATR_CombatAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор специализируется на сценариях боя и анализе угрозы. Способен автономно выявлять тактические возможности и предлагать реакции на поле боя. Интеллект коммандос широко распространился и ответственен за историю создания механических боевых подразделений, что сделало тактических аналитиков и командиров устаревшими.\n\nОднако постоянный тактический анализ сопроцессора, снижает общую эффективность андроида.</ATR_CombatAssistant.description>


  <!-- Mechanic Assistant -->

  <ATR_MechanicAssistant.label>сопроцессор механик</ATR_MechanicAssistant.label>
  <ATR_MechanicAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор специализируется на инженерно-механических задачах. Обладая обширной библиотекой подпрограмм для оптимального проектирования и создания деталей, а также их установки, ремонта или изменения. Интеллект механика часто запрещён в мирах, с механическими союзами, чтобы предотвратить полное доминирование андроидов на планете.</ATR_MechanicAssistant.description>


  <!-- Construction Assistant -->

  <ATR_ConstructionAssistant.label>сопроцессор строитель</ATR_ConstructionAssistant.label>
  <ATR_ConstructionAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор специализируется на архитектурных и строительных задачах. Углубленный архив точных характеристик строительных материалов, инструментов, практик и стилей гарантирует, что андроид получит всю информацию, которая может понадобиться при подходе к задаче. Автоматические подпрограммы для измерения, обследования и анализа физических объектов и пространств также позволяют быстрее проводить расчеты.</ATR_ConstructionAssistant.description>


  <!-- Excavation Assistant -->

  <ATR_ExcavationAssistant.label>сопроцессор шахтер</ATR_ExcavationAssistant.label>
  <ATR_ExcavationAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор специализируется на оптимизации идентификации минералов, категоризации и добычи. Архив понимания минеральных свойств, позволяет намного точнее и эффективнее проводить горные работы, что приводит к значительному повышению скорости добычи горных пород. Автономные подпрограммы также оптимизируют процессы технологии глубокого бурения.</ATR_ExcavationAssistant.description>


  <!-- Victual Assistant -->

  <ATR_VictualAssistant.label>сопроцессор биолог</ATR_VictualAssistant.label>
  <ATR_VictualAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор специализируется на обработке и переработки органических веществ. Множество автономных подпроцедур в сочетании с огромной библиотекой ссылок на природу, состав и поведение органических веществ, разработанных с акцентом на их надлежащее использование, обеспечивает производство высококачественных продуктов с минимальными потерями.</ATR_VictualAssistant.description>


  <!-- Cultivation Assistant -->

  <ATR_CultivationAssistant.label>сопроцессор садовник</ATR_CultivationAssistant.label>
  <ATR_CultivationAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор специализируется на выращивании флоры и фауны. Благодаря огромному архиву данных с тщательно точным представлением о каждом растении и животном, о которых известно на планете. Автономные подпрограммы позволяют андроиду определять модели поведения, стрессовые факторы и в определенной степени "общаться" с целевыми видами животных.</ATR_CultivationAssistant.description>


  <!-- Medicine Assistant -->

  <ATR_MedicineAssistant.label>сопроцессор медик</ATR_MedicineAssistant.label>
  <ATR_MedicineAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор специализируется на лечении органических видов существ и проведения хирургических операций. Множество подпрограмм сопроцессора, помогают в обнаружении, категоризации и анализе проблем пациентов, а также предоставляет предложения по исправлению ситуации.\n\nСопроцессор также помогает выполнению несложных ремонтов на андроидах.</ATR_MedicineAssistant.description>


  <!-- Social Assistant -->

  <ATR_SocialAssistant.label>сопроцессор торговец</ATR_SocialAssistant.label>
  <ATR_SocialAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор специализируется на торговле и общении. Чтение отдельных движений и выражений тела, ежедневные переговоры, все это оптимизируются и анализируются для повышения способности основного ядра, справляться с социальными ситуациями.</ATR_SocialAssistant.description>


  <!-- Mental Assistant -->

  <ATR_MentalAssistant.label>сопроцессор психолог</ATR_MentalAssistant.label>
  <ATR_MentalAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор специализируется на том, чтобы наделить основное ядро гораздо более сильной психической устойчивостью. Набор индивидуализированных подпроцедур устраняет многие стрессовые факторы и неприятные проблемы, одновременно тренируя большую способность к преодолению сложных ситуаций.</ATR_MentalAssistant.description>


  <!-- Psychic Assistant -->

  <ATR_PsychicAssistant.label>сопроцессор псионик</ATR_PsychicAssistant.label>
  <ATR_PsychicAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор очень психочувствителен и действует как канал пси-концентрации для основного ядра. Из-за органической сопроцессора, основное ядро не в состоянии полностью контролировать его, поэтому он уязвим ко всему, что связано с психочувствительностью. Сопроцессор потребляет огромное количество энергии для поддержания своих функций, что приводит к общему увеличению энергопотребления.</ATR_PsychicAssistant.description>


  <!-- Controller Assistant -->

  <ATR_ControllerAssistant.label>сопроцессор механитор</ATR_ControllerAssistant.label>
  <ATR_ControllerAssistant.description>Дополнительный, специально обученный процессор, помогающий основному ядру выполнять ряд задач. Этот сопроцессор позволяет использовать вычислительную мощность ядра, увеличивая лимит контроля мехов на 4 единицы. Этот сопроцессор функционирует только в суррогатных телах.</ATR_ControllerAssistant.description>


  <!-- Note: This assistant does not derive from the base class! This is to avoid it being manufacturable. -->

  <ATR_SapientAssistant.label>ИИ технопроцессор</ATR_SapientAssistant.label>
  <ATR_SapientAssistant.description>Очень интересное архотек-устройство. Когда устройство установлено, создается зародыш интеллекта, который взаимодействует с основным ядром. Этот технопроцессор полностью разумный, и со временем будет только умнеть и гармонировать с основным ядром. Поскольку это архотек-устройство, интеллект технопроцессора, вероятно, однажды превысит интеллект его хозяина. Интересно, что это, кажется, не смущает интеллект технопроцессора. Возможно, он предпочитает быть вдали от мира.</ATR_SapientAssistant.description>


</LanguageData>